EATIGO X 黃色經濟圈

是咁的,見好多連登仔都話某D黃店好貴,所以想介紹下點樣可以平平地食到好西
笞案就係用EATIGO BOOK位
有唔少黃店都可以用EATIGO BOOK位,唔同時段會有唔同程度既折扣,最高可以去到50% OFF,岩哂窮到死既連登仔

以下落黎就介紹下D港島區有折扣既黃店
1. 齊柏林熱狗店 @ 堅尼地城
2. After Taste Coffee @西營盤
3. Fish & Chick @ 西營盤
4. 我愛慢煮 @ 中環
5. Al Forno Pizzeria @ 中環
6. UO n @ 灣仔
7. 新嘉美茶餐廳 @ 灣仔
8. 後街牛扒 @ 灣仔
9. 竜匠燒物料理 @ 灣仔
10. CASKY @ 灣仔
11. Y Pasta @ 銅鑼灣
12. Little Vegas @ 銅鑼灣
13. Seoulmate Cafe @ 銅鑼灣
14.三星台菜食堂 @ 銅鑼灣
15. Felice Cafe & Pasta @ 銅鑼灣
16. 十下 @ 銅鑼灣
17. 頭啖湯 @ 天后

介紹住咁多先打到手軟

利申: 1,3,8,9,12,13都食過,最正係8.後街牛扒,好食到我個藍藍地既老豆都成日話要去

自推

推

push

後街牛排杯檸茶大杯到

想試 不過好似好多餐廳都係要過海

eatigo好抵但次次想飯都唔記得用

支持

用EATIGO其實仲算唔算支持手足

我覺得算既,因為做生意好多成本係固定左,有冇生意都係要比,你去幫襯搞手最差都可以打個和,當然如果你有足夠經濟能力比正價就當然更好

得閒研究埋九龍新界

係啦，有能力嘅可以俾正價或者tips度俾多少少

多多益善,少少無拘

推 超好用

用eatigo都係非繁忙時間去幫襯黃店 同埋間嘢之前好似上過蘋果 似淺黃

見到又想食

樓主漏咗東歐餐廳

認唔出佢個英文名

Eatigo堅平